[COYS - GOODBYE AND FUCK YOU AURIER] 熱刺球迷吹水區 264

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Ryan Sessegnon 沙式朗
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯

真熱名單Update @20201209 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

lm

回塘喇 脆狗
d po名冇以前咁有趣

弱智黑人

臭真係躝啦屌屌你老尾on撚鳩

第一次認同科狗

屌你Lm睇波就轉會啦

#Mourinho out

好心你就貼埋山狗ssk b撚

笑 開 摩狗撚得李？

LM

打到成隊阿仙奴咁真係好醜樣

只求破蛋

總結 下場唔洗見到臭

me 一直都在

我不嬲都公證開

對面skip撚咗中場
寶寶搶屄

班友無晒電咁

龍差d

好想死

黑哨埋都輸

跑唔郁

佢咁樣選擇咗所以咪比人屌
不過下半場咁樣拉傷埋

天要亡佢

一陣就456你垃圾李啦

推完post啦condom仔 唔該你既幫忙 你慢慢吠

OpenPlay英超淨係記得入獌果場同西布朗一球
到而家 我上年屌到而家 都係未有主攻既套路戰術

後防發揮唔錯

唔知踢乜
靠Sissoko做波?

破蛋？
冇撚得破㗎啦

怕就怕廢摩下場用榮

咁就唔關教練唔分工事啦

因間曼狗贏你落埋第5打歐霸

唔好用openplay去講
因為以數據上openplay黎計
我地係入最多

不過以組織去踢嘅
少到傻

阿利友好都冇左
仲有隻習種狗入黎

成班唔識攻

阿仙奴起碼邊路都仲可以鳩斬到入禁區搏
呢隊廢西連波都斬唔到

踢緊乜鳩呀

依家一和或者輸
班反摩就衝能哂出黎
最好笑係 贏波又唔見佢地出聲
我摩以前都得罪左唔小他隊球迷

條撚樣block啦

無人用啦

本身就無咩套路

係 組織而入既生波 真係一隻手數得晒

OPENPLAY咪得一招
右路痴線佬推上去傳中

熱狗加油

下場再努力

是旦啦 不嬲都打緊

扑左冇野笑

隨時歐戰都無得踢

成個熱區比我一個廠迷撚到變哂啞狗

半季都未完

呢場抵屌嘅

好理性

肥當控場多lo就推進多啲兩個踢法邊到一樣

摩佬踢法永遠都比人反
但係悶悶地咁贏個陣就無人記得摩佬做左d乜

btw 今年仲要成日臨天光瀨尿 臭尼亞輸死球失分都起碼6,7分了

無計啦 你利上場贏波

Dier廢撚到呢

其實我都反摩架

控住個波就唔識踢咁 你守得幾好都無撚用啦

dier又係到做乜撚野

而家係咪剩係搏人禁區手球？

佢點都贏 阿記輸波 我利又贏

脆

攻得唔守得都無用

悶悶地贏咪ok

又悶又失分嗰陣咪屌老母囉

慢慢黎啦
其實你唔覺得熱刺奪冠
有4就得
今年都係正常發揮姐

冇衝突wo
上半場的確係分工差wo
佢做柒之餘，仲加深個問題
同上季尾同今季初中場中個分工問題係一樣要解決嫁啦

冇理由免死金牌嫁wo

Lm永遠係度舉手就算

根本得出邊d人講爭冠 不嬲話爭四

我今年想要前四加杯嘅

睇下點

防線真係太多毒瘤
臭 dier 黑山 bd

唔通輸波唔屌咩
舊時屌肥普個陣咪又係咁

撚有對你摩唔fair

不嬲呢隊波一對佢有信心有希望就一定閪撚硬架啦

on9對面擺明放你中間
你都冇力創造
關lm咩事？

喺晒一隊度都幾痴線

捧晒19隊咪好屈

星期三輸嘅話 唔該𦡮回家

比人地泊大巴

英超咁多隊 真係攻得既有幾多隊
但你破唔到人大巴 有排失分啦

好想有一場可以睇佢地四人防線

佢都肉酸開 唔差左喇咁

無哂肥當同lo真係波都造唔到

咪其他隊
on99
視熱刺為奪冠對手
又話造畀熱刺咁
人唔笑狗都吠

佢地摩迷好撚on9 唔分事實對錯硬係死幫住摩 話人反摩先會屌佢

話造比熱刺個d撚樣曲線燈黎既姐
好似利狗上年咁 燈足晒十九隊

大佬 甩咗波之後返追波係basic野啦
屌你小學雞賽馬會football camp都會教啦dllm

唔係好習慣打橫跑既巴爾

摩佬又用緊咩新戰術

今場真心黑仔

toby都幾撚慘 場場左右兩舊屎

打橫跑有岩位就遠射啫想

季尾摩要迫主買人既黃金陣

唔係幾知大聖出黎算係咩角色
只可以話Lo要換走搞亂左個情況

Winks有冇hold到個波

迷信真係on9

og多數有佢份

講真輸今場哩啲5:5波
甚至輸俾隊明顯勁過我哋嘅痢都唔係最傷

我哋最傷係啲應該要贏嘅贏唔到失埋啲on9分

我唔反摩㗎係頂唔撚順隻柒頭快樂狗啫

老老柒柒 呢兩場無分都係意料中事

我熱

利同今場都係無運

以前踢咗幾年uuu邊有咁多禁區邊防守，踢法唔係話踢幾個月就慣

最緊要而家啲後防人腳係唔受得壓

其實係
射精宮+西咸

利叫無運 今場戰犯最已陣

對撚住邊隊都係得防反一招就含得撚啦
前四都無啦

又話Bale有個training，一個月幫佢拎返個狀態嘅？

唔好話體能，而家推球波都甩腳

日日叫佢開冷氣唔撚開 剩係識叫春話熱

今場踢到咁都叫無運
熱狗

機已熄,睇CS比賽算

今場應該要贏啦屌哂佢地老母

摩佬今晚敗筆咪就係唔輪換Doherty同唔換CV換咗Bale

今場主前場無態 之後自爆加傷就無了

借bale返嚟一年好似要20m???

唔講咁多啦 肥普隊熱係1-2會反cup5-4
摩佬波就係冇呢種能力 只會半場搏1-2粒 下半場捱到天光瀨屎

Doherty就算啦

係
我熱！！！！！！！

其實今場有咩機會做到出黎 除左兩球角球

bale我覺得無乜所謂 杜先傷

無

成班今日唔知做緊乜

今場No
主場，渣士對摩無贏過 加上場李城輸無James嘅愛記

點解叫咸濕

doherty好似中武漢肺炎？

3個後備都係完全無作用嘅

靠扭lo
不過冇人做到咁解

熄機
垃圾

番去熟悉嘅位置

咪撚jer啲迷摩啦
一陣拎英超bin鳩你屍

咁又未至於 摩都幾多反cup

都話傳說中佢個人創立左個sex toy品牌
但係無人提供過證據

已在家睇波

CV佢有second ball同比progressive passed

0
成場見唔到射門咁
睇到訓著

同意
印象中今季好似得自爆 無試過逆轉/後上追和

屌你老母人地踢防反踢到17射
醜唔醜啊廢老

對面後場失誤 傾比son son唔射比遠柱尼當唔走 屌左出黎果下

好話唔好聽
對摩佬係肥普嘅要求

其實已經降低哂要求啦

肥普0冠嫁

下半場4個負責進攻，但完全唔知做緊咩

Agger

冇啦 我地係英超上半場入最多波 尾段失最多波既球隊之一呀

呢隊野而家真係太唔慣主攻...

主攻其實應該比咸濕試下

無態就死火

都唔係發起第一點既料黎

robben
➡️➡️➡️➡️↖️⬆️⬆️

bale
➡️⬅️⬅️↖️⬆️⬆️⬆️

食屎啦

肥普個陣係令熱刺係英超反cup累積拎分排第1

係今年先跌番第2

斷估今季無冠就要躝
洗左我主咁多錢

對面唔少遠射

連傾都咁樣都知班球員無心無力

肥普畀錢佢咪有機會有冠lo
大佬前年d咁嘅19後備都有r聯決賽
lml tanga kwp foyth
點樣輪換 最後踢到傷曬
利申迷普

無10號仔

今場戰術係咪射手？

牌面上換Bale都正路嘅，不過估唔到佢個狀態差成咁

點解

要主攻點會做唔到
kane
son alli lml
ndom/ssk hojbjerg
唔好成日叫kane墜後 都夠打啦

普爸爸是無辜的

普爸

上場被絕殺仲可以話4/6波差小小
今場排陣真係無效果 (當然臭同dier自爆就球員問題)

肥爸爸

冇後備中場同前鋒真係傷

問題係主反普迷摩有咩辦法

兒子

我比較唔明大聖出黎個角色係咪撚野
好似係咁要佢回後幫波咁 睇到我一頭問號

一次過冇曬lo 同肥當真係變左一潭死水

我唔明點解第二個換人要換lucas 唔換咸濕，最後換winks 反而明

kwp 係修仔好過曬我地既右閘

無左lo

摩佬不嬲都係咁,唔識變
唔明點解有人迷摩

又要收起b仔
班熱迷屌到b仔冇得出

你睇獌狗山齊士、咪知摩佬想要啲咩

一月買返大力臣啦

入左禁區起碼打多個人先 岩岩前場根本得傾一個識入禁區搶

今場未過聖誕就無晒電

廢連奴就係廢

佢係熱咪又係廢

一輸波就迷普大勝日

笑撚到

利申反科反普反摩

好想死 有無人可以開解下我

都唔知踢乜撚野 只要先失波果場閪左99%

四弟
同王者利爭6分

所以摩佬任務已經完成
#MourinhoOUT
普爸返我熱啦

兩球都輸黑

老蘭都畀佢用到盡
今年有Vincius好好多啦

咪柒啦

今場現哂形，臭自爆，kaneson比人睇實，唔識主攻。60分鐘輸到2比0，全場都得3球中龍。
主打防反，李城就真係防反，守到熱得3球中龍。

幾時係迷脆大勝日

黑你老母閪咩又扮on9仔

有排你想死 睇開d啦

連可以俾佢叫糊既死球，下半場都無晒

佢mean黑鳩

唔好再出三叔

如果係想換右閘點解唔直接換doherty?
依家防中右閘兩個位都柒

只能夠話臭一人改變咗戰局 所以佢應該都雪尻硬架啦

話明反普點返

下半場得一球死球 基本上過半場都成問題

lucas正路 但踢到咁垃圾我都估唔到 咸濕好似英超未出過？

仲以為講黑哨

真係講真 落後一球+摩狗教
絕命combo

摩都有嘅，修獌兩場
不過對防反隊，一入唔到就閪了

仆街黎

其實前4已經可以留

基本上成場都唔做打緊咩

靜啦 馬體今年拎西甲

出過呀 對西布朗個場最後 442 拉空到比傾絕殺

對波跟本就係攻守都廢
講泊巴士 人地真係守得穩陣我地就不斷自爆
到被迫要攻 d弱隊都好有威嚴我地就連射都射唔到

差不多都一半
可以準備四大雞空了

今場波唯一安慰就係唔係4點開波 唔洗捱夜

Lo celso其實想點
係中場搞到4不像
落力剷波但又唔係防中
打十號位分波比波又冇創造力
帶波一下又斷
唔明個定位想點

你比嗰希望我爭冠，跟住倒水咁倒，再咁倒落去真係陪鄰居

15m 1年嫁

曼聯咪衰martial
lml條仆街玩9佢

呢隊熱刺走到依家已經係超晒班

一場幾個助攻
起碼冇紅冇pen

我覺得都係守勢打防反

對曼城比人狂射又唔見有人屌

呀記得了

我覺得係摩佬手下
好多人都被逼不務正業

靜啦 6-1 5-2 係咩黎

迷摩主分分鐘歐洲賽都照留

試驗 結論係肥當同lo只能出一個

見到阿迪達咁既樣 都係留返穩陣啲 一陣炒左搵唔知邊個我熱名叔就仆街了

注意力喺曬個飛機杯度

宜家隊波一定要有lo或者肥當是旦一個在場先識攻 歐霸個時已經係咁 但佢地兩個又一定唔可以同場

科

七公反摩大將軍

冠軍我唔諗了⋯⋯奢望有前四

冇杯就走啦

咁點撚樣呀 輸波就屌㗎啦 係咪唔撚屌得呀？ 我理撚得你第幾輪啫踢得好咪讚柒咪屌囉 唔通好似你咁樣盲撐咩

戰術大師...
成場就係迪亞同艾達維特大腳傳上去，俾KANE做二傳
冇中間滲透，冇左右路攻勢，就算左右路有位出都會交返俾中堅再大腳傳

只要SON同KANE冇表現，呢隊野唔洗旨意入到波

其實lo都幾廢 得罪講句

有人考到牌咩？

開始想望歐霸冠軍 但李城利華a米我都唔知點贏

一谷人上去就到華dee show tome la

King !

真係仆街 如果肥當同lo都傷晒都唔知點踢落去

佢地係真係咁諗就好囉 係驚佢地無力打埋下場

依家傷左 過多幾場就你地就會懷念lo

so sad

出拉美好過

parker

爭個中堅
爭個右閘
爭個防中

不嬲係咁 仲要真係識tune進攻個兩個又唔係到

反摩反拉反阿里
堅定不移地愛普

佢負責吸傷，唔落得場

和到利
摩狗唔得

劇本係輸多兩場 迫Levy科水
一月買戴XX

有人執屎咪得

冇咗Lo換肥當，中間就唔知做緊乜，加上今日肥當都冇乜表現

反映現況 開季到依家係son kane carry

問題係人地李城真係守得好，完全攻唔入，當然熱進攻都有問題。但摩佬主力玩防反，但熱嘅防守好易比人入到危險區域／起腳，利記果場唔計啦，人地係勁，但水晶宮下下都咁易攻到入黎，就係問題。

開個dier比佢

原諒大力了，回來吧

結論都係 如果臭唔自爆 摩都唔會用bale 換肥當

今場就係變咗，好地地出b咪算囉

都係嗰句 人腳問題多過戰術問題啦

一陣又比人話我迷摩

要攻就出拳王好過出巴利/莫拉達啦。。中場斷撚曬

佢兩個一同場就是旦一個或者一齊無表現架啦 佢兩個點都唔同場得架

蛆正選都冇埋
情願出基艾沙 後生 有絕對速度 又勤力識傳中

唉最易得飛機盃

快撚d星散炒左隻摩狗
咁我考慮爆少陣你地閘

寧願要alli都唔想見到bale

又諗返起
Lml係咪擦鞋，幫摩佬報仇

人腳問題唔撚合理

Toby:又嚟

如果臭唔爆 下半場出黎應該第二個情況

真 starting XI擺出黎 起碼有兩個係唔值得踢正選

中場斷撚晒係Lo傷出既問題

熱好似好多人 但實際好依賴某幾個正選

你咪爆囉 有時得閒幫手推下post都幾好

ssk aurier

不如直接傾打10號位，用咸濕打前啦

次次睇撚到d 翼企係half space位等運到就燥
翼同閘係到各自踢咁
一係閘回傳比中堅大腳
一係隻翼出番黎攞波比閘再回比中堅大腳
下下靠個人突破舞入去咩屌你老味廢老

doherty 水貨真係好伏

仲要唔幫波咁，由佢自生自滅

ssk我都算撚數 黑鳩係中間撞撞下is ok
dier 臭真係唔知做乜撚 根本後防十次出事 九次係佢地兩個

諗起曾經有個球員跟摩佬
佢叫做奧斯卡

根本就係，son Kane冇態一定收硬皮

下場打stoke 比青訓 oklxxx－bxxxe 產草

可以早啲瞓，聽朝等睇做8弟

曾經有一個可以踢哂

其實今場係同當撞位

次次都係咁

其實有幾水
佢唔會派臭嗰啲膠先啦
同埋臭都踢左兩季 比啲時間

頭幾場係正常嘅
中咗武肺就drop晒

因為dier 所以我唔會歧視黑人

人地前面有vardy真係做到野

打斷晒道氣 不過希望今場可以令摩決心棄用臭 好似山咁

今場其實真係人腳問題嘅 臭一個扭轉戰局啦 佢唔輸個球pen下半場都唔洗逼住咁樣踢 可能肥當都唔洗換然後lo都唔會傷 全部都係臭嘅錯

但係我始終prefer佢多過臭，希望佢快啲操返起

脆都唔得喎

變左D咩??我指踢法wo?
你擺大個頭有咩用?見D走位比波,訓練唔方有練過
你見dier 同臭咁廢都仲用就知ON9
dier 比波一定比返對面,一場波keep 住控球都好過比返個波人做啦,場場D trunover 多撚到
臭唔洗講,1,2場守得好但都係會輸好多ON9 foul

係咩？
失寵了

出佢咪又係中場塞車
根本熱切需要一個澳燒咁上下嘅中場

嚇敵比人爆 臭自爆

8咩？最多第6姐，唔計鏝未打

狀態無撚晒

Agger 右閘前幾場嚇敵OK既，之後就打唔起

係我地臭同dier幫到手啫其實

杜無態還無態
起碼唔洗見到自爆

唔好介意
你都幾能mean 隊隊都有機會踢得差架啦
你鍾意鬧唔緊要 如果你鬧完開心啲咪繼續鬧
我怕你鬧得辛苦姐 大家話哂都坐埋熱刺條船
你唔鍾意摩佬我理解既
我就撐得好開心

我會迷摩迷一世

左右兩邊都係咁
都唔知有無教撚過進攻
定係叫D球員自己企岩個位自己執生算

都好有影響，心態方面

真，自爆真係好撚肉酸

agger

因為無人囉

Doherty都要啲時間先會正常返啦
但呢度班友冇一個幫到落口

全盛時期嘅迪亞

自爆都算
你都唔好輸得咁撚戇鳩 根本就唔使輸嗰球

仲未計佢大病完 我都係支持出佢多過出臭 起碼唔係無腦咁失on9波

拳王勁係就接波嗰個，造波唔啱佢

防中有黃潛科
右閘有ssk
係要買中堅

你輸身位 輸速度 輸乜鳩都好
都唔會夠輸智力咁柒

其實岩岩黎個陣盧卡斯摩拉好肯上腳扭，又會做波，佢係有料，但踢左幾季之後正選都冇，就算後備上陣都驚驚青青，畏首畏尾咁
另一個就係拳王，唔明點解唔撚換左隻廢物施素高，俾阿里試下，起碼肯衝肯試，隻黑鬼成日自爆，攻唔掂守唔掂，第二球失係佢問題唔關中堅事

臭一坐穩正選，個腦就出事

你弱智 唔怪你

兩人輪換是必要的

係
你咁樣輸都冇咁谷氣

由佢開季仲信dier 賣vertonghen 已經on9 啦
無人唔係籍口,你個轉會市場操作都好重要

啊，係咪傳緊臭會續約？

佢第一場踢右閘可以絕殺 可惜宜家炸到呢

Bale真係慢得好緊要
但佢快嗰陣又會驚佢傷

入決賽可唔可以換一場教練

0:0 就算濕鳩就算悶 我都唔洗睇隊波自爆

你地仲有未來呀 唔好放棄

Fofana比傾屌打 都唔利用呢個位黎做啲波 唉

續佢老母臭閪咩，躝啦

場場都咁受壓 根本犯錯就係必然發生

公道 脆是無辜的

可以換教練既話 梗係主攻用普 主守用摩

全盛咪頭兩場

lucas 真係好撚伏 想佢走多過荷b thanks for the ajax moment but bye bye

雙箭頭又得

永遠記得脆劏射隊長

做吉祥物算啦

無計 無人頂到個個位 就算出alli 佢都唔會咁高workrate做到素素個功能 所以呢個位其實無計 無人替到佢個功能

超人 大家都知力不從心 睇專訪佢本人都一早諗住走 加上都買唔到史堅 唔用山就得返Dier 英冠仔又似未ready

你話A4岩岩個d og犯錯 或者 隊長上幾場接唔到個波比人執雞
呢d我會稱為犯錯係必然發生

但你同我講臭個d死球 輸pen叫做犯錯係必然發生
咁我會認為係佢智力有問題 唔係因為長期受壓

你搞清楚未肥普係到個陣踢得唔好照屌 而家係屌緊你條盲撐煩膠呀

如果有得好似棒球咁 代打 只係搵佢出黎射罰球同斬角球就ok

超人係做咩事其實
老？

但唔記得邊場跑得仲好快 應該話無晒爆炸力？

撞完個頭之後 有9個月都頭痛

其實都好明顯見到佢開始跌 要走都唔怪佢

有個聯賽盃就好了

失位都算 咁樣送pen真係直接攞命

慘

佢送12碼個位有撚壓力

係,見佢比D唔快既翼已經係咁玩弄都知要退落黎

佢話同A4撞親個腦，唔夠時間抖，谷唔返

呢個真係最低要求

送12碼 臨完場送死球比人斬入黎 完全係dont know do what

覺得係差多隻有威脅既翼
假如繼續kane墮後
應該兩翼內切好似之前既mane,費明奴，salah
依家kane一拉後、係人都知son會內切攞波
Moura,bwin,冇態bale冇一個做到同樣威脅
講緊連zaha都勁過以上三個

第三點 講左好耐啦

果時有比利時孖寶穩好多
齋屌兩閘

死番落去打歐霸啦

一早都話搵佢返嚟，佢同LM又係舊拍檔
不過聽講佢唔會肯返嚟英超

好彩換走佢果時
明顯睇出不滿
應該雪了

佢第一年都ok嘅 愈打愈廢啫 特別係佢以為自己派路之後

係中超輕鬆數銀紙

我覺得係錫身

仲有送自由球比人
呢季有幾多場咁樣俾佢害死

其實點解面對面長傳都比左人

咪係
自己用個手踭沖埋去撞

我建議你封鎖左我
咁你會開心啲

same

我fair d 講，dier 係個種成場都踢得ok，但永遠每場自爆兩次，好致命

比我揀都踢中超 早幾年仲高人工過c7美欺

有場佢俾人換出 cam影住佢好sad 佢有講返咩事

錫身
驚傷

19000輕鬆入波

仲要係就算唔係禁區都無必要咁樣foul落去啦 個下都唔會入再嘅攻勢真係屌佢老母

就係講緊LoCelso依家keep住咁踢
頂多變第個奧斯卡

今季暫時踢得最撚差既一場
屌你老母

我哋逢大戰都屌肥普on99 wow

唔係針對摩佬

打352佢OK架喎
但係左邊係超人唔係山狗囉

但市面上都冇咩呢啲可以舞龍咁舞既翼係價錢相宜

右閘係獲加唔係臭

19000突然咁撚勁既

咁就幫佢唔到了 返皇馬打golf啦

最有印象係霸氣杯個場爆完一輪，以為會起埋腳，但最後揀交俾son, 睇到呆咗

山狗三中堅果時幾穩

西咸幾球都係佢啊 次次都係佢三閘位輸罰球 場場都屌呢樣架啦

19000已經2粒

我有諗到人 諗唔到平

sor 引用錯reply

McTominay 係daddy 教出黎

無啦 而且有錢都要買後防同買多個人頂ssk 先
都波仲有排執

肥普儲印花唔係無原因

依家個狀況
你冇迪馬Level都唔夠

契仔

唔好睇到迪馬咁高啦
佢而家都係垃圾黎架咋

水晶宮嗰場 球員硬度唔夠+累

今場個pen係由於短路造成

我地岩岩太廢太大反差啫

3分鐘2:0

其實曼聯踢少場 睇分都第二

最主要三個位，中堅，右衛同防中，場場都死呢幾個位

比利記-6贏踢撚斷道氣今場李城無乜入肉攻擊，輸埋d自爆 own goal 好戇鳩下

唔輸個球on9 pen根本有能力贏到

清係咪無咩睇熱刺波？

已經五弟

I mean 皇個陣個個

From Foyth

生面口

過埋車仔落第6

地獄賽程夠曬地獄

仲要無限體力

呢場正選出lo ndom但唔落dele做sub真心on9 起碼有咩事個陣多個中場落黎接波谷上去都好排陣 戰術都係完敗

屌

btw 講第三點我腦海浮現左利華Bailey 但完全唔會平

上季仲ok

仲要好平

第二球好明顯係施素鳩問題
邊有咁易比華dee輕鬆頂

果時後防齊腳可以話係完美，而家

上場咁樣比人絕殺太傷士氣 今場隊波無哂鬥心咁啦 兒子上半場幾下靚位都無信心射 加上臭個下自爆 然後lo下半場出黎就傷 成隊即刻攻都唔識攻 又要無鬥心連爆一段咁攻下都做唔到

Mourinho on the penalty: "The penalty is not a penalty created it is a penalty that we commit. It is not something that was created or comes in the sequence of something great. For me comes isolated of the context of the time." #THFC #COYS

臭

皇馬個朵響

Agger 咁都唔迫

歐決咪見識到佢有幾廢

想問下 普狗最柒嗰場除左祖狗2-1
係邊場

摩狗宜家係場場柒呀屌你老母

Welcome New Right Back

希望未來幾場唔洗見到垃圾臭

白禮頓3－0？

今場一定係排錯陣

今季佢成熟咗好多
好似話我地有moon緊佢

牙菜最熟佢

車路士攔路?

Mourinho on Serge: "Is it a problem? Let's focus on today, today he made a mistake. But before his mistake on minute 45 we had other players making mistakes. I can't blame a player fore a mistake." #THFC #COYS

佢咁講臭雪尻硬

講到咁，變左第二個玫瑰🌹

最尾嗰季唔計ok?

輕鬆第5

Finally

個場黑仔到on9
1min 洛神傷出

嗰場嘅前兩場佢carry喎

ccv

金章世三弱智唔計了

2019作客不勝

個場平場都唔係打得好啦已經

what?

對rb?
佢地個場廢撚到讓路比psg咁wor

換大師兄又係on99

可能要J脆皮了

換咗又唔入禁區頂波，走去斬角球

lo傷咗影響晒

唔記得嚕

普狗起碼會u 你會見到有啲攻勢
宜家摩狗對住弱隊係乜柒都無

其實換都岩嘅 係無計lo傷咗就成隊廢哂

我好記得 打我地個場就好撚勁
對psg個場就好似等輸咁

已經唔知係daddy帶6分波唔掂 定係 熱dna問題

個時全盛大力

李城唔弱啦，不過今日進攻好似個個遊魂咁

佢似係啲好睇信心嗰啲
今場咁撚柒 應該今季都會柒落去

Dna啦都似

咪執咗幾場6分波

我明摩想打咩足球
但我哋隊波真係好多瘀血唔啱佢打法

利絕殺太傷啦

無架啦 上半場lo肥當撞位攻唔起 下半場一換走其中一個另一個又傷咗即刻攻力清零

番皇馬啦
熱刺無無限金錢比佢買世界級踢自動波

傷乜鳩 比你bwin -6入左贏埋又點 對中下遊咪一樣嘔返哂出黎

一係執勁前場 一係後防 普都係無水換過批人先要走

中後期都唔係大力create最多啦
個陣係脆create最多嫁

靜啦

摩咪打big6拎分最多囉
係需要主導場面個陣廢到鳩咋麻

fuck off aurier

睇慣聖誕快車最多分

係囉 以前次次呢排贏住過聖誕

真係太多
好多都係中遊料

爭前四

如果摩佬都係咁嘅心態
咁抵佢比人話廢老嫁啦

如果啲球員就係冇咁多高水準，又係多team player，後防就係易爆

中遊料都唔係最大問題 最撚驚係無腦 一個臭一個dier 兩個唔帶腦踢波成日自爆

打錯字

同埋摩狗啲波太功利
一輸就玩完 無可能會雖敗猶榮咁制
可惜佢計得太盡
唔記得自己後防有兩粒炸彈

劇本係咪逼光頭西冬窗買後防

要換晒成隊先踢到form，而唔係諗辦法摭醜嘅

咁不如算啦

抵件廢老有今日

主席計緊數架喇

你件阿迪達點算呀

佢高普喎

依家足球就係玩令自己隊波容錯度夠高

佢五姓家奴

其實我都係諗住換史堅一個，但係踢法唔變嘅話都係等死only

好彩下場聯賽盃 有一場機會調整

今場嗰下爆，唔係戰術可以彌補到
同埋今場排陣都有問題

飛機盃出局，唔該摩狗即躝

呢d人逼我同你聯手

要人地推哂成個post先執雞開post，而唔係諗辦法一齊推post既

咁不如死全家啦

識你老鼠咩

咪話一係執前 一係執後 唔玩幻幻無錢就要現實d一步步行

你比我撚到改名個時佢都唔知係邊

你乜水呀？
波台撚有人識你咩

最有機嘅盃

我又洗咩你識
熱區識我咪得

你想要迪馬
主買個馬迪

咩撚到改名呀走數狗

走數狗 緊係個個識你

點呀加沙力架

Kane今日喺中間啲波都好似發波瘟咁

幾時撚到改名呀走數狗

年中改唔少名啦我

馬迪可能宜家都好過素榮

球霸mode

其實唔係好想見到kane成日做波
明明佢射術控球都好過son 但將佢擺到遠離禁區係咩諗法

傾一攞波，一唔係就比人犯規，再唔係比人睇死兒仔

有球唔使諗俾落son度就有個chance
點知Kane哥揀咗轉個靚身，自己帶，啲位又死晒

你摩佬唔識玩組織係要咁嫁啦
唔係邊有空間比球員殺入禁區

因為擺佢禁區到等機會
會波皮都到無得掂囉

All in Dybala please

係咁交俾人

其實佢咁踢係最難防，失驚無神咁就走入禁區起腳
但今場成隊波都有問題，連佢自己啲企位都好似有少少問題

上半場都仲可以打下反擊

下半場到人地縮後打反擊

點解會咁呀 多得你囉
躝啦

都有啲道理

現今前鋒就一定拉出再跑番入去
但完全依賴咁樣踢就好有問題啫

Exac7ly
企死喺前面，變化就會少咗好多

Dybala 都幫唔到，咁嘅垃圾戰術，如果史堅嘅話可能少少幫助嘅

Dybala如果嚟到應該踢咩位

咪當依家大清咁用

由第一跌到落第五

右閘

Kane哥球霸上身唔啱時候

好快第6

今場右路死晒火，有Dybala有腳法有創犋力有射門

一定係嗰個位啦唔使諗

成日諗住對咩隊都縮住打反擊已經死得

問題係主仲肯唔主泵水出黎

次次都係輸完比利就出事

啫係本身expect大清做嘅野
亦都係摩佬係獌expect神魔合一做嘅野

柒咗，講到1999

問題係主仲肯唔肯泵水出黎買人

英超皇蘇

但係嗰時唔應該叫全能到仆街去造波啦，佢係Pedro嗰type，接波做致命傳送又或者埋門，底線出波呢啲先啱佢

唔知主席會唔會課爆呢

正常咗喎

咁b仔咪好慘

咪練下先

根本就戰術有問題
件廢老成日要expect 肥仔或者lo 可以係咁一腳波就直接比前鋒射門
結果就變左kane要拉出黎同son互含
真係要搵臭燒咁既level先得

所以咪出哂事仲未計個陣嘅佢都跌緊

依家摩佬又係搵重覆嘅人咋麻

但邊仲有人有咁高需求啫，仲要回埋防啊，個陣神魔合一係獌個防守數據比係阿狗高好多

摩佬自己諗下唔好咁被動防守，咁樣玩低位好過啦

荷B無野既
係擔心 lm or lml

唔通真係會叫摩迪黎？

換走dier 同臭，換多個靚防中，玩高位都OK

臭燒咪敢係做唔到依家佢2個嘅pressing同回防需求

根本係依刻嘅防守配置好易造成係進攻part出現矛盾，要極高需求先解決到

個問題依家邊有人做到
真心比個美斯/牙朗你都一樣

其實佢嚟幾好（如果運動量唔係跌太多）

後防咁多炸彈 嚟都無用

摩迪hold到波，無咁易斷嘅

佢黎對中場係好既 純做波 護球 都勁

睇下仲有幾耐約啦
另外史堅都係一個must
第三攻擊點都係

呢到其實都貴
得一個月可以點操作

其實臭燒係阿係幾跑得下

其實換左dier之後
之後準備A4接班人

所以分分鐘買到中堅都係新中堅搭dier

跑得同做到防務2回事啊

大力臣夠跑得啦
但防守唔係個樣野丫麻

如果唔係，干地就用緊佢啦

下季,今季全力飛機杯

佢係跑得 不過得遮線用
屌 都夠啦 呢隊野遮線廢到仆街 一攻就到禁區架

摩佬同干地依啲一鳩樣
佢地對防守嘅比重好撚執著
又係唔識打positional

佢地係要身體對抗 想食埋人隻車果種防守 又點可能有埋走位同創造力 唉

搵得前場做回防根本就唔可以要求太多防守質素
肯跑肯跟人已經夠做
son d防守仲得人驚啦
成日亂標波又易比人fake

熱狗唔買人都請心理醫生同死球教練啦
要幾多錢啫

如果摩佬同球會個plan係咁都仲可能既
摩迪都仲可能衝到一兩季既 但唔可以成日出咁囉
可以既話 摩迪 沙比剎 Renato Sanchez
3中2都好

又想佢留隊，但連sub都冇，真係玩9佢

飛機杯咪正選

Renato係里爾踢翻起未
右翼睇吓有無得執皇馬啲貨

金童山係我地個助教仲係里爾個陣
已經勁翻

點都無可能plan今季衝聯賽冠軍呀？

列斯聯輸緊4球都有決心過熱班撚屌

驚佢變下一個gf

希望其實有，只係有幾個位重要執

呢件真心想要
肥當 lo 摩迪 金童山/沙比剎
寶寶 榮 ssk

唔同
Scramento 係識用金童山

球隊dna真係好難改

肥普個陣 反cup得分最高

正選位起碼差三個
右翼（講緊真係勁個隻）
中中場
史堅

呢場出局真係即走啦

仲有歐霸

反cup得分唔好j

強隊根本唔洗反cup

如果摩迪有世界杯果時水準，淨係有佢成隊波已經可以唔同曬

個時真係好有鬥心架成隊 成日90分鐘後反勝絕殺

熱刺十年最好嘅運就係喺曬呢啲嘢度

屌地係對3中堅執著 唔係防守

右翼難求阿積士買David Neres 都22M
衰衰地都係叫唐僧回家啦

級數就係級數

唔止啦
佢中場同前場攻守配置又係cls

自從有會員晏晝發神經
影響到熱剌成隊都發神經

樓主pin

唔知點解咁堅持3中堅

其實佢舊時好似係祖同車試過433同424
但就係覺得攻守唔平衡

臨訓諗諗下 呢場都算係摩熱打得最差既一場

上季個啲

對愛個場上半場都有啲攻勢
今場

今場人地都唔使出力
岩位就ok

都應該算係

其實好多場都係咁
只不過兒子 kane 成日救返

不如咸濕正前 傾真10號 然後有無限開火權 鳩射都夠惡啦

第一 兩三個夾傾 佢可以轉個靚邊 係精準果隻 又可以到12碼點等cutback
第二 得一個人上黎守 佢可以大步推完即射 咸濕同仔可以汁雞

真係10號 Kane就鳩嫁啦
頂多係442

但摩佬撚會玩2中場
個2中場佢一定要又硬同防守力高
即係犧牲Ndom同Lo2個，即係做唔到轉守為攻

4312其實專打防反 前面son 咸濕
傾可以係10號位拎高波 又可以轉邊或者自己推 但咁打個3中場一定要有人後上插入禁區 我地冇邊個打Btb係夠class
講緊要打90分鐘既btb 其實好難

佢要打low block 但又咁易比人12打穿條中場
三中場+雙閘其實好好用 唔會咁易比人overload

首先aurier 要唔犯錯先

佢球12碼輸得好撚有佢既特色 都完全冇威脅既 佢就會犯比你睇

完全係無必要

咁樣4312 就已經唔可以咸濕

4312前題就係要front3 都識拉邊，盡量扮演可翼可鋒，兼有衝擊力同創造能力

然後2側中場要好識因應鋒線同閘位去攝上同後補，而唔係純粹btb咁簡單，反而舊時祖成名嘅普巴同bf打依啲去進攻咪最殺食

仲要2個閘位同2側中場係必然會失位，所以成隊係必然要識得互相補位

閘位嘅衝擊力同回防速度同時要極快

冇第4點，個菱形442好易閪

唔係啦 你諗下如果low block

中場係永遠多對面一個人 既然呢隊波淨係識遮下線擋下推進 點解唔踢呢個型 而家就係成日變左咁樣

中路兩下就比穿 一係就比人overload

下下都要啲球員好似son咁跑盡90米咩
同埋依家Kane點解咁剎食，係因為長期企係space between lines
又唔洗直接同防中對抗，又可以拉開啲中堅

但如果當Kane真係要企10號位，佢面對嘅壓力就唔會好似依家咁

仲有1點好重要就係
4312就係勝在個可變動性

如果真係以依個企位長置，邊路會長期比人overload，所以點都要不斷補位去幫邊路協防

尤其你2閘一定會上前幫波嘅時候

依家咁睇只係在於將部份問題由中路推向邊路
但其他唔變嘅話，其實都係不斷比人鳩斬同cut back到死

幾年前季尾比紐卡素大炒都係經典柒事

咁既近況點引人黎
同鄰居差唔多樣就多多錢唔會黎啦
除非 祖記冇錢既姐

最似買得起既得佢

都係果句 用自家青訓都唔好用臭 屌你老母
霸住個外媛位

升隻青訓右閘上一隊俾佢係咁爆都冇咁嬲
叫科轉防中位算

其實我地仲有Tan子
不過傷咗

睇返對鏝嗰場，中路真空係trap嚟，傳入嚟就無位出返去，前提係寶同ssk fit爆無限體力有決心
但尋晚成隊波想走多2步都好吃力

肥普最後一年變緊鑽石442個陣就比人掃走

係 成隊都好攰咁

唯有寄望飛機盃可以抖下

等睇all in對stoke

如果攻唔入/落後應該會，咁摩狗可以躝，飛機盃都要出全力，仲要對Stoke

臭你今日躝左未？

屌你老母 返半日工 都唔知做乜鳩

驚咩呀，仲有大半季

下 2020仲返工

弱智先返工 不服來辯

支持 岩岩遞左信
返完工比馬會禁屌 都唔知為乜

唉 屌你老味番六日唔撚易

番到去根本冇撚野做！坐係度鳩hea 禁手機袋錢 簡直係浪費人生

請我

你啲馬比狗會禁屌 笑撚到

放了

咸撚左 輸到仆街番去hea之後嘔比狗會

派我

係街到見到個阿叔拎住支漂白水
如果頭先我夠膽搶撚左佢淋落自己到就好

派啲漂白水比你！？

yes 生存係香港冇咩22

屌你睇下你幾得閒 幸福到咁做咩要死

死左先會幸福

真

燒定啲童男童女比佢

如果頭先有搶到漂白水就好

唔知幾時開始搞成咁 唉

重建我熱方法：賣L曬d黑人

下場對狼隊係止血波 如果都贏唔到今季應該前4都未必有

咩撚野止血
中毒身亡啦

下場係Stoke

冇前4嘅話
下句唔講啦

_場不勝，必炒_ _

歐霸d google隊都要full team啦

但係歐霸咸濕打得幾好，飛機盃我prefer出佢先，son傾出得越少越好，如果唔係之後一定pk

史堅45m鎊

4.5m都冇錢買

我地班副選真係可能Stoke都唔夠打
剩係Fucking Ball都可以輕鬆失3球

狼隊依家攻力偏弱 肯定打守勢波
即係摩佬最搞唔掂果瓣
我睇結果都係和波 狼隊痛失兩分既機會大

tier3

諗到下個POST 個Topic
"Can We Do it on a cold rainy night in Stoke?"

邊個出下個Post, 改呢個名

咁你開

弱智
識開實開 摩狗食屎記

食屎哽死

女球霸

狼隊打反擊都耍家，最多未出得Raul Jimenez 弱左少少，但係打到好似李城同昌宮咁都係等輸吧啦

垃圾熱

丹尼狗

最緊要人地波底好 對手一逼都唔會亂傳啲波
就算前面入唔到波 後面都好少派膠
狼隊硬骨頭嚟

預其話波底好
其實係成個3後衛個陣防守結構處理得好好
要用波個個真係岩用波嘅

但有幾場4後防個陣 Coady都係好撚易出錯

斷完腳

好快又會傷臀部

認真幾欣賞podence

咁快就走

依條友次次傷完跟住就會生個細路出嚟

下場係son第250場熱刺

狼

不如買狼隊個查奧爾？

勁撚到

點解我熱又買國家隊隊長

又傳

好撚想要Chris wood呢啲前鋒

我哋全部地波中場，兩閘有一閘長期屄
俾伊巴你都係入唔到禁區

狼隊個普丹斯同尼圖進步好大

係撚地波 你唔見一到禁區得番一招 搵隻痴線佬傳中咩

Neto就不嬲都勁
另一個係今年先打起 賣左Kota先用佢 啲腳法幾好又大隻又算快

個啲叫傳中，要Poacher
Chris Wood係要set個啲Dier鳩斬同頂角球

腳法好好，佢拎住個波可以箍到入更衣室

狼隊鹽叔波都控唔掂

crossing target man都好有用嘅
始終crossing都係long pass嘅一種

同埋如果真係護波能力極高嘅target man，地波係仲更加有用

地波個個已在陣中

閪在下下Dier long ball比佢

下 咁撚樣都12碼

如果最後2比2
咁般尼今季都降鳩硬

屌你老母我又燈撚到入波

你句句都燈撚到

查奧爾勁撚到

咦，屌，下場我哋踢狼隊？我哋要輸幾多球？

其實依家呢種打法 將dele放返正選 kane一有波就造比前面son+dele跑 會唔會係解決冇第三攻擊點嘅辦法？始終有kane吸怪 多返dele個啲靈光一閃嘅入攝都好

理論上係

但Dele嘅缺點係同摩佬所追求嘅 極度有矛盾

Dele決定嚴重地慢，搞到係轉守為攻上，甚至日常進攻速率都拖慢哂

但摩佬最需求就係轉守為攻嘅速率

視野要快，決定要快，比波要快

摩佬最講求嘅依3點，Dele 1樣都滿足唔到

但係其餘硬件，甚至技術方面，Dele其實係岩摩佬心水，又或者叫做夠摩佬去用

依點亦都係點解摩佬一開始都重用佢先

出去浸下會好啲啦

但你睇返七嫂，佢除咗反應快之外，視野、決定同比波都係戇鳩鳩
呀
但我家陣又好想佢可以出到場

其實一直都話 Lamela Lucas 荷b Bale 4個一擔擔就係咁解

Dele本身係中間位都已經爭唔贏，仲要去佢最唔熟嘅右邊(舊時肥普個陣，佢靠邊都係偏左)

仲未計佢有嘅野，另外個幾個唔係冇，Dele有嘅野，就已經得番入攝叫比較好

另外，柒嫂嘅妹通常係妹到2邊都亂，Dele嘅妹係瘋狂失控球權，而柒嫂係視野，死球都好過Dele啦
仲要柒嫂防守夠辣

車仔又贏三粒

不如Dele 左，Son右

不如科斷腳死全家？

龍哥又發作

禁國米價

咁買Ben mee sub Dier
仲有Chris wood

對曼係代表作

Tottenham Hotspur’s future opponents Stoke City are without five goalkeepers as they battle freak injury crisis.

Stoke City manager Michael O’Neill is down to the bare bones ahead of Wednesday’s last eight clash at the bet365 Stadium.

#THFC #COYS

多數有呢啲利好消息我哋就會輸

又做番六弟，舒服晒

係熟悉嘅名次

曼城維拉打少1 - 2場 隨時跌落第8

佢哋打少個一場正正就係互相對碰

要醒了

全追史篤城贏波

睇翻李城場波
都幾似摩佬係獌狗個陣咁閪

貼飛

$10.00. jpg

摩三近了

一跌就仆街
咁樣依賴法一定閪

冇冠躝啦

懷念肥普爸爸

暫時最佳組合
孫Kane雲

法賓奴勁撚到

Sissoko呢

其實ssk係肥普中後期去到依家
就算舊時拍winks又好，依家拍牙堡又好

防守數據都係唔係特別出色

佢嘅優點真係純粹得用身體優勢加強下對抗，中路推進同幫下波咁

但好多人成日覺得Sissoko係要黎防守

上面係素素
下面係Winks

依個係牙堡

咁佢都係中場，需要防守，但冇佢個名

始終Statbomb張圖係講獌的

所以佢list係list啲一係今季幾特出嘅球員，一係就獌嘅中場

計番條數，Sissoko應該十字中間個堆黎

原來係咁

咁岩見到有人講

【Now Sports】領隊摩連奴於周三英聯盃8強帶領熱刺出征史篤城，雖說不易應付，但表明會收起部份主力。

嘴裡說難踢，但摩佬承認今場將會作出輪換：「我認為正選陣容將是英超及歐霸盃的混合體。有些球員需要比賽，也值得上陣。至於有些球員上場時間很長，因為陣中沒有太多選擇，但我當然會盡量讓其中2、3人休息。」

出阿傾 兒子

棄用臭 休toby 隊長
3個齊數
其他繼續踢

終於唔使睇臭

今場用杜
之後對狼隊又出返臭

Dklm

#thfc declined the chance to re-sign Christian Eriksen in October. A transfer is not expected to materialise next month either despite Inter Milan keen to sell. [The Athletic]

回塘不了

#thfc potential midfield signings are Marcel Sabitzer, Yves Bissouma or Enock Mwepu. Any addition would likely require the club to first sell a midfielder. [The Athletic]

我地堆外援中場走邊個

袈裟

走2先入到1

d山,反正唔出

加多個Gedson

已經冇計jer神
先可以走2先入1

🗞[@TheAthleticUK] | Tottenham Hotspur are refusing to give €30M up for their pursuit of Milan Skriniar in the upcoming January transfer window.

🤝Spurs acknowledge a switch in January will be difficult and the summer is thought to be more realistic.

#THFC #COYS

聖誕節笑話？

咁都贏唔到就執柒左佢啦

Stoke are without four goalkeepers and must choose between an inexperienced 19-year-old and a 37-year-old who has not played a league game in almost two years.

Potters boss Michael O'Neill is left with teenager Blondy Nna Noukeu, who has no first-team appearances, and Andy Lonergan, fourth choice at Liverpool last year.

Stoke are also without a number of other players due to injury including former Chelsea midfielder John Obi Mikel, Wales midfielder Joe Allen and defender Ryan Shawcross.

full team打人地殘陣應該都打到死死下咁

今晚陪女算 不睇波了

你哪有女

唔係呀

收到wind 科都好似bet過自己拎紅牌，唔記得邊場

真人都咁鐘意賭

我啱啱打機個陣講咗句
脆張if都幾勁

家陣上嚟就見到脆禁賽十周
on99咁都燈到

燈熱輸波ok?

“There a still people who say Real Madrid will buy Reguilon next summer. Finally the decision is up to the player and he is totally focused on Tottenham. He is so happy with the Tottenham atmosphere. Don’t worry Tottenham fans”

[@FabrizioRomano - Tier 1 🥇]

#COYS #THFC

“Kane will stay at Tottenham this summer. If a team wants him they will have to pay €150M or maybe €160M which in this economic situation so complicated”

[@FabrizioRomano]

#COYs #THFC

[Can We Do it on a Cold Rainy Night in Stoke?] 熱刺球迷吹水區 265

Can We Do it on a Cold Rainy Night in Stoke?
已開

“Son’s contract is coming. Both parties want the contract. Still some things to be decided, if 5 or 6 years. They are planning the future together. I expect Son to stay.”
[@FabrizioRomano]

#COYS #THFC

indykaila News @indykaila · 11m
Dele Ali & Bale start tonight. #THFC

Dele Alli and Gareth Bale are expected to feature in a strong Tottenham squad against Stoke.

[@Dan_KP] #THFC #COYS

Érik Lamela has travelled with #thfc to Stoke. | @jonathandveal83

Strong

咁代表一定冇臭同dier

有返Lml
應該又妹到2046

出傾我反摩
好似不嬲都反緊

.....

如果呢兩條友對Stoke都一pat屎可以執包袱走人

傷完復出就對Stoke, 會唔會後備好D

最多比Shawcross ko啫

又傷到完季

榮+dier+黑山+bd
好多炸彈

輪換？換閪咩

寶寶 傾

又出kane

插喉的寶寶

寶寶：DLLM

得4個係上場正選算係咁,唔通換晒11個咩

dele ＝ 輪換

咁樣Bale同dele都踢唔起嘅話
真係可以躝

前面四個又點排

lml 後備救世

你老味又KANE

對手20 號Tashan Oakley-Boothe 係熱刺青訓，仲記得佢～

後面既然出咗BD +派路+黑山，唔爭在出埋臭啦

似係lm右bale左

都係有50%回購的
同Edwards算係同期

係時候報恩

俾A4抖吓 下場唔知邊個搭A4
希望winks同alli爭氣少少

COYS

lm左 bale右
根本上今季lm就係做son後備

希望咸濕同少林可以出場打風流波

如果唔係重傷應該都有啲前途 傷完比人當萬金油咁周圍塞

lml不打風流波,只會賽後受傷

dele bale winks sanchez bd sanchez

痴能線摩佬係咪想試下球迷忠誠度

比錢我都唔會睇呢堆激心既垃圾

lml呢

打定先 屌你老母山狗又派膠
屌你老母dier又9斬
屌你老母doherty又冇態
屌你老母bd又傳中

佢FA cup屈弱隊有一手

屌你老母又出我

想買件印你

希望距離冠軍又近一步

今場睇好阿里會踢得好

摩佬雪完啲人出返黎通常刮目相看

Mark my words!

有無link?.?

COYS !!!

COME ON YOU SPURS!!

cold wednesday night in stoke

咁佢打本土弱隊不嬲都有d料 始終係低級聯賽到響朵

Can We do it on Cold Rainy Night at Stoke?

今場史篤城後備啲名好熟悉

上面

綠色衫幾靚

屌你DELE你唔迎波就咪撚落場啦

dier勁

準備要去巴黎渡假了

派路又做乜

屌派路真係咪撚再斬啦屌

又扮派路

對面個龍啲手法都幾業餘，幾下都輕出打落人堆

Dier斬夠未

第五號龍門...

中場同前場係斷開無人會攞波

傷咗4個龍門 焗簽一個替補

無LO同FAT DOM = 英甲球隊

今日做後防大佬重唔斬翻夠本

用啲支那盒子睇
好撚慢

寶狀態比上個月差左

COYS

要kane哥踢呢d場真係慘

有預感幫佢起機

其實我覺得寶打呢啲高Q大棍隊係特別弱
佢嘅弱點會無限放大

寶寶累了

呢隊波一主攻就好無目的性咁...同當年UUU都係差唔多

中場線無人現位拎波

都幾撚悶 半場隨時無波入

傾寶得唔得㗎....又正選

射上天幾好力

做乜鳩對住史篤城係咁傳高波

鳩射

肥普嘅uuu合理好多
肥普個種擺明係禁區唔夠仔細

仲要叫lm搶

佢d遠射下下都炒

一迫就甩，喂呢隊英冠嚟㗎

廢老bale番去打golf啦

明明呢d場比lm 9去就得

成班仲未醒咁 仲受緊打擊 隊波心靈脆弱

場波好多停頓

當年個波去到final third就會回傳
宜家就無方法中間推進 (有lo/肥當會好好多)
今晚要睇alli/winks可唔可以做到呢啲

仲靠寶寶推會死人

跑左落底線

得lm似踢緊咁

lm扭到球王咁

其實就算有lo同肥當，真係中間推進嘅時間都唔係特別多啦

場波悶到嘔
一係就鳩斬 一係就後場uuu

起碼佢地兩個比到有威脅嘅進攻

場場都係架啦

好掛住大力狗做波嘅年代

對面個龍

屌你老母死摩狗究竟有無教過點樣組織
中堅同閘係咁推
推撚左十幾步都搵唔到人比又要逼住大鳩腳
都唔知做乜鳩

都唔明做乜尻對住隊會死守嘅由後場踢高波向前傳地波合理好多囉

到底踢緊乜撚柒野 屌你老母

今晚靠大聖同嚇敵去create chance真係食得屎

明明對面慢到仆街, 都仲可以慢撚過對面

睇撚到眼怨 中場唔現波

重點係打弱隊之下，依套打法冇乜成效，尤其對面中堅唔跟Kane嘅話

goal

終於入

咪撚劇透啦dllm

bale得返個頭

兩面邊路負責組織 但兩面都無力入 所以變相鳩斬

對面個龍咁弱就遠射試下佢啦好心

人地個龍廢咋on9

咁都入

我聖好波 咁撚負碌都入到

再加winks-6斬到

唔係點叫b朗

-6大法嚟

又係頭鎚

屌咁都入唔知講乜好

大清

大師兄

一唔睇就入波

Dele到底想點 佢個位又唔現位又唔去幫邊搏腳

快手啲456比傾寶rest下仲好

不如轉型做豬腦個type 中鋒算

winks值得出多啲

Winks呢吓又係-6

一lag就入? 屌呀

winks 助攻

佢個企位錯哂

一球會唔會再妹啲？

一定會

大清今場都唔喺邊位咁濟

一現位就有啲用 dele

唔夾到傻

頭先嗰幾下幾型

榮是英冠水平
城篤屎證實了這消息

臭利亞失去了一切

佢一球好少少嘅地波都傳唔到

對面個龍接高波麻麻

四強都嚟緊 仲想邊隊

Brentford

ching 四強喇wor....

角球左盧右清

仲有隊英冠brentford

佢不嬲都係扭波好過傳波

人地四強出全力打

唔易食架

加爾夫失去了頭毛

Brentford 攻力好強
唔好睇小

我寧願final先對佢

我地格食格鏝喎

咁就仆街了
扭波已經唔係勁
頂多勁在通大細

首先你過咗stoke先
呢隊熱係乜都可能發生

今屆四強單場定兩回合 單場對鏝就殺食

所以掃佢去PSG陪屁馬扭扭扭啦

單場

好似好針對，
45度角係咁放長波去人地後線身後
Tactical.

杜曹可唔可以幫佢打返起
最記得奧巴美揚話佢連啲姿勢都會細執

winks同ssk一樣咁廢

kane呢吓靚傳 dele差少少

Dele單刀都柒

點解我覺得今場Winks啲出波已經唔係叫好
但仲好過平時Dier咁

合格啦

唔准你侮辱我素素

派路條垃圾咁撚空比個長傳都可以差D出界
斬撚左對腳佢啦

diet係廢

打完機番來

sor ching我一直都反緊ssk...

ali係psg會發光發亮
一黎法甲psg高水平好多 可以比ali扮球王
二黎又屁馬又包皮 個性格應該都幾夾ali

有返當年kane - dele個種配合
希望dele生性啲

下季返嚟打防中

Dele係越多機會比佢
佢就會越勁的

都係屁孩 但係杜曹雪人唔手軟
所以希望dele係佢指名要 唔係班高層塞俾佢

快車期主將

所以佢當年做咗𦡮契仔

嚇死咩 兩個咁炒粉

應該會交貨出幾場先 踢成點就睇佢造化

Kean 都變球王 我信佢都得嘅

杜曹都完季躝，同個總監反哂面
其實都唔知佢會用咩心情教落去

玩咩？

榮

法甲=廢物回收場

持觀望態度 金錢牢籠其實邊個教都死

呢場係真悶波，暫時都幾安全

終於上返少少力dele

Dele呢球唔錯

依腳射得似樣

派路，你咪撚控波喇

禁區外射門

只可以話對面真係幾廢

佢肯射算係咁

呢球ok

廢到傻

[Can We Do it on a Cold Rainy Night in Stoke?] 熱刺球迷吹水區 265

其實Bale點解唔試多啲衝頂

我覺得以dele性格佢一定會射
唔會話無信心就傳

半場出維尼好嗎